[PS4] 有無自由度高既遊戲推薦

我要求係：

1 有主線劇情之餘 又有大量支線劇情/任務 而被此可以係關事唔關事的 （唔想跟條預設劇情打咁悶，想自由探索個世界）

2 有多項分支既，例如殺左個npc會導致之後某啲劇情，or有選擇題咁

3 打鬥要爽既 （最少好似gta咁，有得打下人or 偷襲下人）

Fallout

GTA5

1.Horizon zero dawn

2.Witcher 3

witcher

ghost recon
地圖夠大 故事做得幾好
可以同人連線一齊打任
但任務大內容就好多重覆

ubi係咁上下啦

Skyrim
Skyrim (+MOD)
Skyrim (+MODs)

我個人覺得佢故事同個地真係做得好好

揀一隻玩，巴打推介玩邊隻先

witcher 啦

但係gtaV 有支線任務嘛??

Just cause3

大把啦

btw Ghost Recon Wildlands

Witcher

Nier Automata

second son
不過淨係打敵人 勝在有選擇同玩技能

no man sky

No man's sky

division

Dark Souls

玩支線梗係玩人中之龍，殊樂畢比

horizon zero dawn
witcher3
skyrim5
fallout4

巴打認真問
witcher3 定 horizon定gta5 好

如果淨係玩一隻住

witcher3 100% match 123

掂喎呢隻

Game of the year

NO MAN'S SKY

首選witcher
其實fallout都好撚正 故事一般 但投入感高
自由度極大 鐘意adventure既一定要玩

一定係witcher3

亦都可以玩潛行殺人 偷野

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FF15
THE LAST OF US
刺客教條大革命
ALIENATION
FAR CRY PRIMAL
方根書簡
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海

Gta 5 駁唔到 自由到你傻 差事你都可以當支線 有得自製場 自己整車 自由打人

witcher3

係開放世界咩

MSGV TPP

MGSV TPP 至岩

首選GTA5了

好唔好玩另一個問題

但係GTAV應該係最撚自由

fallout4

FF15 不二之選

一定係no man sky 自由度超高 一定係呢隻game

no mans key最撚free

又黎

No Man's Buy

認同

如果gtaV 及 watcher3

2手合理價位大約幾多到？

Witcher 3 唔撚洗諗 加埋兩集DLC

各200左右
不過巫師好似有連dlc版，呢個抵屌d

寵物小精靈

講自由 一定係fallout 自由過witcher

唔好再推薦no mans key啦
我細佬玩到唔肯食飯

no nan冇得輸

琴晚又忍唔住 玩到通頂
今日返工比老細鬧
不過算啦 鬼叫隻game咁好玩又易上癮

講打鬥同劇情就dark souls3

GtaV 網上有人放全新未折封 240

點解咁平

Fifa

你睇下隻GAME幾時出

簡單講
兩者比較
鍾意玩ONLINE就GTA
鍾意玩單機就WITCHER

其實冇fd玩gta都好悶

玩左一日已覺悶

FALLOUT 4 當時係PS4玩
中BUG中到想機都擲埋落街

witcher 正

Bug社game唔玩pc版